如果當初意大利唔統一，武漢肺炎之下應該死少好多人。

最衰某會員搞撚到統一